得番600蚊點捱到下個月5號?

利申5號出糧
平時番工唔洗坐車

今晚買利記

搵份飲食parttime有得食有糧出

all in 利

過主去體育台啦